
Теоретичні питання
1. Що таке логічний оператор? 2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

Логічні оператори , це оператори , які використовуються для логічного порівняння . Існують такі оператори як && , || ,  !.
Оператор && (і)- повертає перший потрапившийся фолс або останній тру (якщо жодного фолс) , перевіряє ряд зліва направо. 
Оператор || (або) - повертає  тру ,якщо хоча б один із аргументів трушний , якщо ні -повертає фолс .
Оператор ! (не) - приймає один аргумент , роздивляється його як булеве значення , та повертає зворотнє значення , наприклад :
( !true ); -віддасть false

Пріоритетність .

&& вище за або || , тобто якщо в нас є рядок з порівнянням і та або , то ми в першу чергу розглядаємо порівняння і , а потім вже отримані значення порівнюємо між собою . Пріорітет не є вищим за всі оператори , тому якщо всі три оператори є в одному рядку порівняння , то ми будемо порівнювати у такій послідовності :

1. порівняння не 
2. порівняння і
3. порівняння або .

